立法會呀，快撚d出黎呀，叫晒全部人！

快呀！

[緊急] 金紫荊極需要大家既支持

快呀！！